有冇人玩 a way out

想同人連線玩
psn:bcarehk

望到個封面已經唔想玩

你試下去呢個post 問下

有無人玩A WAY OUT 雙人合作逃獄遊戲？